project car 連線問題

唔知點解我用電腦開game , 單機果啲冇問題

但一轉online 就停左係度 hand 機

有冇巴打知點搞

steam?

係